【左媒確認？】琴晚美國聽證會閉路電視條片咁撚大件事，大到連GA州長睇完段片都話要對簽名，香港有邊間傳媒有報？？？

州長Brian Kemp都講要重新對簽名，但侵侵已經一早講過五次要對簽名

呢單野香港係咪一間傳媒都無報

FYI
Brian Kemp共和黨州長
Kelly Loeffler係岩岩選到既共和黨議員
Lin Wood屌緊呢兩條友對舞弊完全唔出聲，乜都唔知乜都睇唔到
同埋另一個Lindsey Graham都係共和黨人
呢條友立場轉撚左去民主黨
三條友唔知係咪俾人收編左
Lin Wood不停開PO屌緊呢三條友

Lindsey Graham做左Ｄ乜有無緊貼美國新聞既巴打可以講解下

條Brian kemp又係共匪
lock him up

成個美國痴鳩線，共和黨鳩下鳩下

推下先

支那落咗order唔比報?

Push

左膠睇唔到

好快條友又會反口話唔洗驗

香港左媒用美國左媒fc話係假

個市長好難唔重新對票 琴日侵動員左成萬人圍政府 宣誓埋內戰

This claim about election fraud is disputed

香港傳媒:

療傷緊要D

RTHK:有外媒指至今仍未承認敗選的總統候選人特朗普XXXXXXXXXXX

FAKE NEWS

有撚用咩 拜登點都唔會輸既

10:20-11:45
"I pledge allegiance to the Flag of the United States of America, and to the Republic for which it stands, one Nation under God, indivisible, with liberty and justice for all."

但個州長成日陽奉陰違 , 擺明二五仔 , 一陣隨時話對完簽名無問題

阿登都就快要專注「療傷」
下台畀假黑人閪婆做

尚書大人啫

但係K Loeffler好似係企侵呢邊嫁喎

我都唔清楚 跟得唔係好貼
lin wood岩岩又出左個PO話佢未必有dominion股分

Lin Wood而家係叫人boycott GA嚟緊個Senate election
同一時間共和黨 （包括侵）都仲幫緊K Loeffler催票

推推推推推

毒果

大勢已定on9

咁lin wood係咩水

痴線，做證人之後俾人槍襲擊

亨打敗登電腦店老細瓜咗

Pish

#11
戴MAGA帽果個

真???
有無source

臘腸新聞

美國都唔報啦

睇最尾卅秒
不過唔知係咪Michigan Start withness

搵唔到喎
淨係搵到兩黨共識飛機PO

就係想講臘腸左膠新聞一定唔報

Sleepy joe 等收皮la

推

28號架啦喎條片
搵唔到source
觀望下先

咁係咩身份有咩背景

啤梨流料喎好似

律師
同Sidney powell一team
幫侵既

喬治亞非裔眾議員瓊斯在發布會上介紹林肯‧伍德律師時說，他是美國法律界頂尖的精英律師，是為喬治亞人、為總統而戰的人。瓊斯本是民主黨人，今年7月倒戈支持川普連任。

再睇睇先thanks巴打

ps

push

kelly loeffler要次輪投票呀

op on99含賓州，dems 鬥到飛起，奧馬又有書出，接受訪問，想平行衡下；識玩當然吹捧吓 aoc ego, 又有光環（認同奧馬）

冇叫啦，侵個仔都去拉票

老蕭都有報
吳志森人呢?

有冇人睇連登多過睇新聞

燈神就唔好攪同分『色』

[12月04號]美國大選新聞總匯

bookmark呢位巴打都已經夠

大中國未來北美區長的不利消息, 一律封鎖

深圳冇人感染要封區都冇報

所以就對選舉舞弊同不公視若無睹

真係好撚民主

AOC擺明趕客
Lindsey可能想幫手加多腳

趕客?
你有無睇佢個tweet幾多人like

唔好講左媒
連登左膠都係堅持無証據

今次大台哥倫比亞廣播公司 CBS 46 都有報導，好像未有評價真偽。

大台都報，今次件事幾堅吓亦幾嚴重吓。

咁樣，侵侵號召共和黨州議員拒絕選舉結果、自己推選舉人票，都會變易咗。

搞掂自己隻腳先啦

有幾多Twitter account有投票權?
曾經我都以為Twitter可以反映真實情況
但今次選擇民主黨眾議院失咁多議席就知Twitter唔可信

澳洲ＳＫＹ ＮＥＷＳ都有報。

侵侵支持者留言話美國事竟然要靠澳州傳媒主持公道，大罵美國媒體仆街閤家剷。

喬治亞州

連登都有堆反侵撚係咁㗎
不分青紅皂白 當正牙登真係「贏」撚咗 當正一切選舉舞弊冇到

左膠們點睇自己喺有關美國大選選舉舞弊嘅問題上同一眾三毛及紅媒嘅睇法咁一致？

其實好多美國人都去左睇sky au

美國班左媒痴撚哂線

條片問題點係幾分幾秒？

我屌佢老母 唔比人tweet

我有上YOUTUBE睇, 不過FB會BLOCK佢地, 好PK

又係呢啲低門檻製作所謂footage

吳志森係垃圾左膠，佢已經日日係youtube比人屌

多人屌佢證明多人醒覺
意識到班左派精英可以有幾醜惡

你講緊RSBN條片定講緊CCTV真實間

下!?!?!?又禁左啦?

禁左!?!?!?!?屌佢老母閪呀

你岩

留名等Trump下令軍管美國 然後大搜捕

電子腳鐐？

唔該打完飛機不忘推PO

真係宣戰

-Published 3 hours ago-
Georgia county recertifies election results, rejecting fraud claims tied to viral video
Source said video has been investigated and debunked

繼續炒

我支持拜登
你們可以打我

你指意垃場同毒果會報不利CHINA JOE嘅新聞

蘋果日報記者會唔會報？

立場就收皮

Old news

應該係，希婆都好似有

依加得 要禁多個制先tweet到

屌
又搞埋呢D思想箝制既野

其實控制媒體真係好恐怖

侵粉真係好撚鐘意玩projection
自己扮睇唔到就走去笑左膠睇唔到

侵粉：睇唔到

成班撚樣笠撚哂水

recertify唔代表乜架喎
PA都certify左啦, 咪又可以叫停
你成個選舉係Unconstitutional既你cer乜都係無撚用
你扮唔知定係我扮唔知?